本人係太古廣場灶頭爸打.....

多謝各位有心人每一人柱香
初頭早場人少少，氣氛好sad，好有感覺

另外多謝某幾位義士
完全自發性幫手派香，燒香,清理灶頭

而家熱血公民已接管
現場人太多，已無懷念既感覺

啲人多到排到去紅綿路

有毛瘋傳搞鄺仔

係
仲要嗌口號
我屌

好有心

有無相

我剩係見到有蘋果做採訪咋
btw應該係香港公園體育館

早場pp撚
果陣真係有人喊架

熱狗。。。

嘩你老母咩

對不起你

熱血公民又食血肉饅頭?
好彩一早擺咗要擺嘅嘢

關熱血公民咩事？

瘋佢老母！ 通常呢D冇證冇據既瘋傳100%係生安白造既fake news

熱血公民？